有無人睇開泰國BL劇(167) OffGun is real (TOL SP)

奶巾墮扁Nee！

cr: 男神War仔
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) Friend Zone 2 逢星期五晚11:10直播討論 推Singto BL線

3) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

4) I told Sunset about you 逢星期四晚播放 Nadao首部BL劇

5) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

6) Oxygen 逢星期六晚播放

7) Love By Chance 2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) TharnType 2 11月6號首播

2) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

3) Manner of Death 11月首播

4) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

5) My Bromance 2 12月9號首播

6) Between Us 21年首播

7) Love Mechanics 21年首播

8) Lovely Writer 21年首播

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇經典推介

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
雖然好努力叫大家簽聯署，但Youtube都係take down咗community subtitles，所以我哋都不斷搵新方法，等大家更輕鬆咁睇到港字！而家新網站已經ready，大家快啲去試吓玩啦！

1) Theory of Love Ep6 出咗鳥！

2) The Gifted Graduation Ep6

3) 我都係Tee喎 Ep3

4) BrightWin Inbox Ep5 都喺新西上咗架啦

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

召集所有連登Babii的面孔
今晚8點 只有一件事
就係睇Theory of Love Special

有四大惡人驚驚

有醉酒戲

飲醉之後發生咩事 大家明啦

有浴室戲

兩個人瞓係浴缸 可以做啲乜？

仲有梳化戲

各位Babii同ToL Fans千祈唔好錯過喇
最後都要講返句口號：
OffGun is real[/quote]

仲有唔夠兩個鐘 好緊張好期待

off開緊livee
gmmtv

新入坑一問 邊度可以睇到gmm live

唔一定

上次ogfnsp有冇

Tay: You Should Learn Thai

gg

earth鉗kao
kao fluke都鉗ohm

啱啱miss左UWMA FM嘅P
下年會再搞concert 詳情11月會公布
UWMAseries Special Cast Reunion Concert

今次唔好錯過啦

正呀 活動排到下年
會唔會有機會開關仲有活動睇

可摸耳俾我睇到現場

俾你剔返啦杏仁b

好想睇一次現場

又要望住淨係得泰妃可以喺現場我真係會喊死

Classic GMM
What do u expect?

好甜

甜到癲

勁正

個bgm

聽唔明但都好甜

點解可以預告出英字，播劇無，咩玩法？！
本時啲集又唔見佢預告有英字，入到去反而有

畫面甜到癲

笑死

真係夠膽死冇sub

P an花膠雞湯

骨膠原CP

Third女皇

好正

笑死我

張圖睇錯 Let Sweet Again

驗孕時間

多謝金主

金主爸爸

做facial化全妝

多謝金主爸爸賜我哋Too cute to handle同ToL Sp

同意

P想問下你係邊睇到

起歌

活在電話嘅earth
lbc2 type tol sp P An

係Flipped

酒後亂性！

冇

Password黎啦！！！！！！！！！

啊啊啊啊啊啊啊

冇睇小說唔明但都好touching

屌 冇字幕都要睇呢幕

啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊啊

啊屌標晒眼水

救命

電燈膽x2

等下睇下有冇彩蛋

冇

係OffGun
仲要分咗好多日影

你張新相好好丁

真係好刺激

但係D雞去晒邊

有時真係好恨我自己唔係女人
係既話就可以瘋狂抽男人水
然後可以鮑鮑換PS5換IPHONE換好多樣野

痴線
我有畀你屌架!

sugar daddy唔夠好

可能係真愛呢

唔好要啦
堅易污糟

係愛啊哈利

咩色都買得就係白色唔得

拖SD會好嘔心
如果佢油頭垢面會更加嘔

我係好純潔既黑色

咁買晒囉

望下望下冇肥MEAN既

正

Thanks P高補lin

仲未入到？

內心

中左咩
我見好多人包括都課左

正皮

a

咩啊
pad鬼滅啊嗎

開咗新post
有無人睇開泰國BL劇(168) 花膠雞湯

佢地以為你講西女人已經立即課咗Astro hoodie

頂

終於要自嘲

漏左海參

痴9線
你估西女人唔會咩

補身post

全部都係G

西女人好似有睇tolsp

LBC

MYGAY

mgayg

TOL SP

泰仔真係平

LBC2

TOL sp

呢個ending真係好圓滿
聽得明會更圓滿

劈半一早就唔應該set到咁貴啦
仲要勁快已經有流出

好腥